［超突發］泰國黃衫軍 向學生示威者掟石～！！

較早前

泰國鄉黑721

黃衫軍係唔係廢老多?

Push

黃衫軍唔係撐他信?

紅衫軍先係撐他信 , 黃衫係撐皇室所以係黃

保皇黨嚟

係咪泰版藍絲

保皇黨你話呢

紅衛兵